144hz mon求問

想問，Acer ED273呢隻mon O唔OK，見到咁平，想試下

買BenQ啦

Using benq 27” ok ar

曲面VA 不如買返samsung...